老老實實，高達系例最經典最感人一定係 08小隊

對不對？

男主角為左條女最尾變左殘廢

0080
主角為左班蟻民變左肉醬

0080

0080係慘 vs 感人
08MS豐富好多

0080對女神一片痴心結果死無全屍

毒撚悲歌

0083

哥奧: 卡圖!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最後被BITCH尼娜NTR 射

巴尼

仲有東方不敗

師傻

西布頓慘d喎 如果咁計既話
隻手,同埋為左條女 忍辱負重勁多年

turn a 呀妹最後喊 加埋首歌

師傻有聲

Zeta認第二冇其他可以認第一

V

首op

死得多但唔感人
有啲死得好無謂

未来の二人完勝

V最感動應該係班老人家特攻嗰幕

08ms最經典

F91如果照計劃係電視播五十集,一定好睇過120分鐘濃縮版好多